干諾道西正街交界有防暴警察

小心 be water

西邊街嚟